PolyU Computing Yr4 何天佑 生日快樂 🎊🎉🎁🎂

祝佑仔今年食哂班 fm
搶人女朋友成功

此女已食

more

佢 d 莊友爆上黎架，我都無 more

佢幾時死全家呀屌！

有冇圖?

性病撚

狗公幾時有報應

利生hall莊友

短鳩幾時死

不如爆埋佢連登名上黎

狗公

More

其實幾靚仔

成班連仔唔抵得人有女食

Belated Happy Birthday🎊🎊